仲夠膽話無同黑社會夾埋？？

琴晚幾條戰線都派得足人，721果晚得上環一條戰線你同我地講唔夠人手

警鄉黑一家親